(小心!)夢見有隻狗問我點起底

大家小心 ，不過咁都要問真係幾蠢。。。